[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (185) 鳩mo收皮狂賀區

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

20強

我愛benben benben愛我

新Post吹捧左BB

＋支持同waiwai組成女版Error

新po表白benben
benben拉票區

Manson張進翹瘋狂表白區

lm 3個一齊表白

今晚有無人開live
突然無得睇有d唔慣

表白Manzeno

卡文直播緊

睇緊CY
同嘉莉玩緊手指

新po表白.......

啲留言勁mean個個鬧嘉莉
明明兩個都咁可愛

劍文表白區
仲有Ben Ben

BEN MI 雲 璇

大三角lm

順便幫benben拉票

繼續185了

LM先

準備今季破200

冇on show又吹爆

Gchi Mischa

沒有全民造星的第一個晚上

唔知今晚有冇人開live

頭先Kelly旨呈有開 爆旨呈野 無啦啦冇左

咁係咪又要無限loop

新post拉票圖

屌又嚟 但呢幾日係咁有新風向 陣間又冇啦啦話邊個係藍又爆多幾個

牙 could 開一個 live
呢度多百幾個 cm 啦

我雲拉票 一票也不能少

決賽會唔會推到10個post

平時一個鐘節目都5個po啦

唔知有生之年見唔見到佢自己一個開live

有望破200

仲有彩蛋嘛到時 然後肯定完決賽又會有人開live破200真係不是夢

新post幫爆璇拉票

ok
投咗mi同cy
決賽睇下轉唔轉

公佈結果後可能又有罵戰/狂屌

100%啦
又可以屌爆幾個po

今季一定過200

Alina係咪藍？
孔仙洲係咩嚟？

Lm

仲有dancer同阿左
阿祖做乜幫楊0

dancer有冇觀眾緣？

原來叫雲璇浪已經幾好
我見fb有人叫自己做陳雲支持者

有冇人覺得上post有個「行內人」成日叫我地投票前諗埋行內marketing人要諗嘅嘢而決定投邊個唔投邊個好煩

左左又派膠

我都投咗璇 身邊好少人投佢

陳雲

點解我明佢講咩嘅

不嬲迷雲黨原本係指迷陳雲

今日又loop左差唔多十次王妃

真少
我廿次都有

我屌

不如咁問
阿花
你其實想邊個贏？

算啦
唔好理咪算囉

AB掛
見到硬推新聞

邊個係 NY/泰倫斯？

係雲加

雲加先lor

粉紅毛同黑警老公割蓆

阿仙奴變曬樣…

牙花已失去了添毛
唔知會唔會失去一切

仲有豆

我堅決投benben一個

究竟投雲定ben

both

唔好意思呀新黎架😅

想問alina係咪藍架 thx🙏🏻

有咩好諗 諗自己想投邊個仲好啦

岩岩見到 笑死

我幫你決定啦
benben

爆左

連膠袋

期待左左學煮飯

如果佢決賽唱歌都好聽
應該可以冠軍了 論跳舞應該贏晒

有冇人整個連登公投出黎 俾大家參考下

Fc ed
唔係

同埋又見mi 無人投好慘

我驚驚地佢唱歌喎

等人出來send報應張圖

Viu可唔可以邀請牙左上煮嘢食節目想睇佢會唔會燒廚房

好啦 咁我拎埋屋企人電話投
Benben兩票 Mi cloud各一票啦

為推爆200個post出一份力

以下開放討論:
Q1. Alina係咪藍

Q2.牙左定dancer 做錯

迷ben黨

佢又逼唔到人投
咁每個人都有自己考慮原因既
佢平時講既野又唔係冇道理
唔岩聽咪skip

Ben神

而家先睇返尋晚陳伯個live
想問carmen係喺邊度同人講 話想入去?
聽到好似係jason讀啲人cm
有人同佢講carmen想入？

如果佢明知陳伯拒絕咗兩次 都仲撳request
咁真係好癲

上次唱想念唱到yoga把聲咁

凝住呢D節目係一定會有厹

二十強果集睇完就覺得花姐唔想契佢
Timo賽前講果d野花姐應該好唔buy

兩個導師成日都想佢唱歌
但佢話好無信心

佢之前喺ig live唱歌好好聽

自己中意邊個就投邊個啦

阿蓮開live 素顏都勁靚

Q3. 原唔原諒楊0

唱乜？

估唔到我都有支持陳雲嘅一日

佢其實素顏靚啲

有
都膠膠地

好有耐性既回覆

笑死我

BenBen gogogo

又loop過

淨係聽佢好似條片「呀～～～」咁嗌已經值回票價

dancer好似冇乜人投
會唔會爆冷跌出三甲㗎

畀D信心佢

跟住 send standwithhk 個 hashtag出黎

臨尾10分鐘左右

花姐都話佢變左路人甲

其實有可能係ViuTV高層睇中佢/Timo公司同ViuTV有D關係
跟著推左花姐出去做台前受靶個位

通常都會無信心自然會緊張就發台瘟

原來唔係得我一個loop
聽日繼續

如果唱得好真係會畀到驚喜觀眾

斷尾求生

嘉莉首新歌幾正 好型下

但我估佢評判嗰到應該都幾高分 講平均實力佢真係最好

真係唔知 唱歌佢真係要對自己有信心先得

193都仰望

見到上網鬧到咁 本來係契都想止蝕啦

點解要咁做

係呢句唔知做乜鳩

邊個係行內人

咁純粹講40強30強表演嘅話
佢的確表現唔好嘅

真係睇觀眾投票分係跟星1定星2

呀左+雲姨

一個派膠，一個發夢

我都好想睇佢地兩個互動

屌自己諗啦

嘉莉係咪暗戀完美之人193

其實佢pre round既charm係值得比人吹
未必關佢公司同viu有關係事既

好似季季都唔係純睇觀眾分佢要留定後路俾自己保契

星2簽咗芝娃娃marco已經蝕

無可能跟星1啦

講左係5050

佢兩個係唔同類型既膠

剛剛開播時星期六都唔爆post
而家真係追唔到
開到200會唔會破連燈紀錄

支持雲姨拉票

睇完表演先？
咁講完會唔會俾人打

跟星1宜家應該頒得

星2未睇完
邊個係芝娃娃

實過啦 可能未到決賽已經過

點睇個個都諗住幫羊0洗底

講緊5050既50係跟百分比定1-10分咁

佢兩個大學同學 又陳輝陽

George

跟星2啦應該

認真講嘅話投個唔會後悔嘅先
之後睇決賽表現再決定轉唔轉
照以前好大機會server down/提早截左票

請女主持呢種節目
仲要阿左呢D擺明唔係真係叻煮嘢食做主持
冇厹先奇

原來

開始了

下 咁on9架咩
我唔識 上年先有投 上年冇事

係咪好似

新post表白下manbeno
順便幫ben ben拉票

之前牙左開live有話遲下有機會會同雲合作希望有得睇

下？同系㗎？

好似唔係
但都係city

楊0經過今次件事會成長
唔洗咁多人同佢洗白
成長必經階段
佢始終都係支那仔

有牙璇已經夠星期一嗌交嗌到星期日

明明都係陳輝陽
見佢哋好似冇乜互動

支那仔唔緊要 思想先最重要

無事既 上年都係應該因為山下見先多人改 跟住爆ser
今年唔會有

我上年最後一個鐘諗住再拎老母投多票 load 極都唔得 真係唔敢再搏

又鳩

左好似講過佢地識但係唔算好熟 有兩句咁

佢地唔同位
牙Cloud仲要後join

想睇佢2個組女Error

好似唔同屆數添

好似欣宜咁而家就真係做女神
要時間的
始終對返大陸玩綜藝的人有介心

隻雞斷肢咁死第二次好撚慘

最緊要佢肯改所以都係狙擊ny容海恩呢啲算

唔認同第一句

我講ViuTv厹神

停唔撚到

少少
佢唔係好廢架咩原來入到十強
(仲睇緊60>48強)

你唔好迫我

美女廚房

原來就係你哋推到七萬

前傳MV有個shot係得佢兩個

你咪a你

佢都被foul啦
好快無人提起佢
越幫佢洗白就覺得佢抵死

我嘅震盪

會唔會係阿毛失去咗阿花啊

佢最黐線係呢句

"投返Ben is ok但唔好亂投CY就得，會害到人"

投cy會害到人

我諗佢應該唔鍾意c用另類方式叫人唔好投cy

咁睇嚟係我上年好彩

一個政政 一個creative media

193 193cm身高body fit到正
白白淨 就認命 點解天生點睇都咁靚
外貌極討好 班友仔恨鬼到

佢之前屌cy唱王妃避晒啲高難度位唔敢挑戰自己

女友太多很懊惱

其實陳伯都有講過

珍 33外貌極討好

我投mi

高晉簽名卡

原來係佢 睇睇下覺得佢真係好唔鐘意cy 係咁叫人唔好投佢

咁陳伯喺live有講cy係佢唱3甲人選
唔同嗰個人
嗰個人擺明唔like cy

唔係嘅
佢冇反對我放CY係五甲
佢應該純粹覺得mi 璇 cloud ben 比佢值得啫
依樣我身為龍蝦都認同

啊cloud同左真係好好好笑
一個一舊雲，一個一舊膠

gchi

高晉爆左佢張卡後面係乜

你女神

咁佢直接話呢幾個比cy更值得入5甲會好啲
投cy會害到人 呢啲就唔好講喇

block撚左上面條仆街

左左7左

無爆炸已經好幸運
如果放不銹鋼入微波爐就大鑊

唔洗啦一陣配左票爆左NY契豆出嚟就大鍋

愈來愈欣賞欣宜

認真跟自己鍾意嘅投啦

佢主要係話Mi 同璇如果輸比岩岩依一round 先爆出黎既CY，對佢地兩個會唔係咁好，因為佢地既公司就會覺得連個素人都受歡迎過佢兩個

佢都係講下自己睇法遮，咪繼續投番自己想支持果個～

有名你叫連燈仔
愈反愈紅
由一開始反Judas到佢入左廿強就知

支持下佢新歌

無乜點解
佢哋比我哋更了解羊0唔通我唔信?
何況佢又刪埋護旗post

又唔見ben,lam2,祖幫容海恩洗底?

真 你覺得佢要冠既就投嗰個啦 知人地投咩無咩意思

佢條頸係咪有事

邊首？我仲J緊小夜燈

陳輝陽百鳩幾人

真 佢素顏幾靚

睇fb live先見到十強係
Team B 五子
Team A 四女 加 ben妹

小夜燈好好聽

新歌咪小夜燈

Mi同璇入十強係實至名歸
原來Klau同璇曾經係一間公司
K lau係男團但真係無人識
個人覺得CY係癲但唔係我杯茶

我唔知
因為我次次都搶唔撚到飛

哩句真心好黐線
點解投CY就係亂投，投其他人就認真投？
點解CY係素人，但Ben Cloud 就唔係素人，喺佢角度就 “Ben is ok”？

無人講Alina ig live話佢fans叫lin頭黨?

其實如果暫時得一首歌嘅cy都威脅到佢兩個嘅生涯
咁佢地本身都凍過水

有冇save

以為有再新嘛

BenBen A組唯一男丁

咁痴線？

仲癲過慧生巾

cls

尋日fb live有唱2句說謊(真係得2句)

佢自己講嘅

一陣比契豆老母動用關係配票

Stanley講

我要申請做lin頭

睇alina live 勁加分
同埋佢素顏仲靚過濃妝

佢同stanley好好笑

佢係咪會講多謝我班linlin

cls
stanley fans name係咩先

多謝我班lin頭

I am the lin

之前100強勁黃既michow都係city cm
男既有anson lo Ian,吾城真係造星工廠

吾城又贏

Ben璇

陳葦璇睇好趙祥誠（Ben），認為觀眾不能忽略Ben的歌聲。Ben對此一副佛系心態︰「是否大熱無所謂，我只是想有人記得我，看我的表演﹗我就睇好陳葦璇和Cloud。

完全唔明佢up乜鳩 投票會害到人

但啲人提議咗好多佢自己最中意都係Lin頭

Ben終於講野多過十隻字

希望佢決賽嘅時候上台講支持吓我哋一眾fans
即刻轉票比你

唔係12345678910啦

罰你聽多幾次

Team A個ig有A4

可能佢都最鐘意lin頭

好多人都記得你呀benben

連埋件隱形冠軍 哩三件根本係Viu自己摏個頭埋去
決賽前同決賽後哩三件都被人插到爆
唔知邊個叻仔/叻女 可以說到高層簽至廢嗰三件返嚟

支持benben 一定投你

一舊膠，好貼切

到而加都唔明點解會簽Marco芝娃娃都話多妹妹仔鍾意

影到BenBen幾高咁XD

其實benben 唔單止跳舞勁
睇得出佢性格都好好

芝娃娃有fans咩

嗰陣ig好似有堆妹妹開哂fans page 又剩但都唔多

啱啱睇佢ig follow得12.7k

佢話自己差唔多170

佢地惺惺相惜

得罪講句 佢哋之後嘅星途唔係我考慮之內關我鳩事
我鍾意邊個就投邊個架啦
要我因為考慮Mi/ dancer星途投佢俾佢地做冠軍
咁你出糧俾我做佢2個經理人我咪考慮吓
更何況如果CY或者其他人呢round表現覺得佢值得拎好名次 因為我要考慮Mi/ dancer星途送個三甲俾佢哋唔俾CY 咁未一樣可能令佢公司覺得佢排名低唔俾多D資源佢 咁未一樣拖慢CY星途
而且如果Mi/ dancer係靠大家同情先有票 唔係自己表現爭取 咁同情得幾多次呀

屌

比例ok啦 好彩隻腳睇落唔短

痴線 我第一眼以為係Anson lo
Sorry 璇璇

佢會唔會對自己鍾意嘅「星」太無信心？
佢呢啲唔係睇法咁簡單，直情曲線到同講「投CY會影響美國大選」無分別

唔似你地咁貪心
只投cy
唔轉馱

屌原來Marco 2k都冇少過Kol 到底viu 點決定簽咩人

你碌返下晝就見到佢講過啲咩

咁佢咪有好多粒Lin頭？

原來AnsonBean係熱門

璇璇快點同Anson Lo出限定合體跳唱啦Viutv mon post既咁多人認錯

個位「行內人」對佢哋咁冇信心 覺得一首歌就收到佢2位皮
咁我哋係咪應該跟「行內人」嘅估計咁估佢2個好快唔掂
我唔覺Mi/dancer有咁廢 人哋一首歌就被人超越

Benben

契豆

我都以為係

諗左諗最右係邊個
要數返人頭

雙生姊妺花組合

係咪其他人唔肯簽炸

連梁祖堯都話ben係team A sweetest guy

你咁講我突然間發覺cy呢個look好似timo...

我頭先都係
仲諗緊cy係咪冇影

兄妹，應該加多個Wish list係璇跳一所懸命

戴口罩影做乜鳩呀

二汶話BenBen係A組心肝椗

個list去左邊

唔怪得 i am the lin 啦

最新導師講十強 二汶都有講ben好真誠

眼鏡是本體

ben ben都係我哋心肝椗

牙雲對眼都幾靚

啱 佢刪post值得讚 我地因為一幅圖而話佢 而佢地真係日對夜對一定好理解大家 理解唔代表要出po/ comment撐佢 但佢地都幫口 證明佢好大可能真係有口難言同佢個人nice

貪佢似關菊英掛
諗住叫佢台慶唱返首廣北出聲
點知佢哋三個完全唔入屋
好啦，而家直程無得出聲

佢話Ben應該叫趙真誠

愛ben已投

收到風ny 已夠票
大家可以投cy

我覺得雲五官好精緻

由細到大都咁靚

我嘅心水

陣間又俾人鬧
BTW 話佢無票會唔會好啲

呢張有啲靚仔

利申非龍蝦

有巴膠 follow 唔驚啦

投bennnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnn

Mischa-Sony
Ansonbean-model公司
璇-夢想沙龍
kLau-同璇係前公司同門
Alina-應該係model公司
Kimman-前大國文化
Ben-？
CY-？
Cloud-？
NY-偽韓公司 Echo四子其中一子

隱性龍蝦

唔係呀

要遮咗4/5塊面先靚仔

染左金毛順眼左
但都係MK仔

去參加口罩先生

正常文化應該係搵三大熱門 去寫
格硬為豆加做四大熱門
不如加夠十熱門

化左妝真係靚
未化就妹妹仔樣

熱門竟然無ben

klau呢啲造型好睇好多

口罩美人

除左口罩仲正 你識唔識

Mischa

小龍蝦

帶口罩好樣咗好多

有眼鏡同無眼鏡真係兩個人 唔同型法
BTW 其實佢係個鼻正面有啲柒啫，低炒好似前傳MV咁都好睇... （問題佢太高結果成日要高炒）

個個都係口罩先生

嚟啦嚟啦

戴罩真係無醜人

其他參賽者個人相呢度有得睇

節目自播出以來，評判的準則一直為人詬病，賽果又被指早已內定。10位參賽者不認同，也不相信內定賽果的傳言。他們異口同聲說︰「一定不是﹗不覺得三甲已內定。」

陳葦璇表示︰「我在20強時因為很想快點被抽中出場，所以在每個環節都會伸手入抽名牌箱檢查一次，證明無做假。」Cloud亦說︰「造馬都無咁辛苦，因為大家都不想同組對決﹗」

前傳個shot好柒喎

邊個係dancer? (((利申:新黎嘅

璇有陰好似好睇d，但真係似教主

似惠康泓

I mean呢啲紳士啲嘅造型
但係佢本身偏hiphop style

anson lo細妹
璇璇

璇

好似阿拼

頂你

一腳踢死你

佢本身夠高大 著呢D長褸係幾殺食

if ben..

graddin

認唔到佢

唔可以除罩

想知MY戴罩咩樣

Benben係咪冇女朋友
我係咪有機會

主要係因為睇唔到個猩猩人中

痴線 睇cm Mark都幾多人留cm

靚眼

倉鼠部長 睇到好尷

有冇黨名要入教

係咪最上面嗰個

我老公

雲姨之前好似透露過佢心有所屬

Mi都係熱門？

利申想佢拎頭三

珍

好似無靚仔咗咁

畀人批咗半邊頭

原來Viu仲未通知班參賽者決賽要跳前傳?
唔怪得果次waiwai係live話決賽冇得表演

咁mi好大機會係評判50%嘅三甲 係熱門之一嘅

雖然係咁講
No offense
但係咁樣就變得好無特色

Btw點解要喺pantry 影合照

有得睇99個現場版咁正？

可能真係冇 見幾個參賽者都話冇通知

仲要戴曬罩又咁逼
成件事好hea

真心柒
仲要踩上個洗手盤到

未知架
星1決賽有, 但唔記得係99強定50強
星2未睇所以唔知
應該至少果十強都要跳?

一係今年改做全部唔跳 (但好冇feel囉)

Apes
Together
Strong !

好似劇照
可以開套劇俾佢哋啦

娛樂風雲D朋友

好想Viu再開娛樂風雲

Facebook成班喺度話璇個髮型同啲登台衫好肉酸好老套係咪我問題？我覺得佢短髮好好多，中至長都好路人，而佢登台衫我都唔覺有咩問題欣宜都有讚nice leg

Viutv真係咁窮？

本身係香港女性唔係長頭髮先死一半
衣著比較特別再死埋另外一半

唔係約訪問咩？

外國好多歌手都著泳衣look 跳唱

可能隻色問題掛， or啲人覺得佢著得唔靚

短頭髮我就覺得好型，
佢一長 就普通女仔

女仔短頭髮本來就好需要夾面型
而且有時佢嘅衣著又的確爭啲
20去10嗰場 成對肉腿爆出嚟
明明係缺點 個衣著仲要咁樣突顯個缺點

踩隻鞋上去好唔衛生

Sorry 唔清楚
自隊膠

不過張相真心少少怪

我又唔覺得好肉 正常啦。。。。。

點解唔畀間會議室佢地做訪問

可能香港都係偏向唔ok肉地
所以好多明星藝員都瘦到癲左因為只少唔會必肉
但我自己覺得有啲肉都好睇仲要璇我無留意到有必肉

我覺得係唔靚不過未去到肉酸

佢唔帶眼鏡好似幾好睇噃 （差啲唔認得）

支持佢比賽唔戴眼鏡

髪型冇問題，完全解決咗佢唔上鏡嘅問題

但啲登台衫配色完全係阿婆

點解香港男仔咁偏愛女仔長頭髮

咁可能係我生活中睇慣啲做開瑜伽/運動嘅女仔
所以覺得多肉啦

我都係喺運動同跳舞圈子，但唔覺佢必

我覺得佢正常女仔身形

所以好多女仔減肥減到無波

外國有豐滿型
有瘦 有鋼條型

我都覺得係正常

外國巴表示入到gym 9成女仔呢種身形睇慣哂
同埋爆璇要跳舞有肉地會有力啲掛
韓國啲紙片人成日跳到暈

咁真係唔知點解

係咪大脾合埋會有空罅個啲？

2020 第一屆連登全民造星III金草莓獎選舉

鬼妹應該好鍾意練屎忽大脾

我反而唔係覺得內側
係外側令我覺得啲肉fing ding下
咁多位Ching都話正常
咁可能係我睇唔慣啦

有乜可能啊我地都已經知佢哋點會未知

推一次

我咁諗

呢個係藝人再出道嘅比賽
我會想投票揀返啲真係幫到佢重新嘅機會

個人覺得mischa , 璇璇 值得拎冠軍
兩個都撈左好多年但無比人注視
唱功同實力兼備
而且好有壓台feel

Ben Ben cloud CY 我都鍾意，
但我驚拎冠軍佢地仲大輿論壓力
同埋佢地已得到noise
反而拎二，三仲好
其實佢地拎唔拎到已經成功引起大家鍾意都好值得

係有肉地 不過幾正應該幾好啪

唔夠實

照計應該得50強跳，因為今季套MV都係得入咗50強嘅人跳

認同想mi拎 不過做佢得四至五呢個位

有冇人FC CY係咪真係有ADHD

想睇小妍

咁咪即係俾多次機會佢講我唔想離開呢個舞台住呀！

靚到

今日kelly係live話未有通知+Could都話唔知

Viu同花姐應該比佢上台solo添啦
唔係佢一開始唔會咁多話題

左膠

有啲似台灣個金陽

決賽「重現」前傳有括號
可能播MV

另一邊廂睇
俾璇、Mischa、劍文贏左冠軍都未必長期幫到佢地忙
在於佢地點發展條長遠的路
最好就Ansonbean贏冠軍、花姐有契仔
影響又不大

搞到我有啲不安

我都loop左成朝⋯⋯ 好正

唔同組望落冇乜互動，但睇返左左被foul個集，咁啱雲姨喺佢隔離行，一宣佈嚇到雲姨個嘴合唔埋

A組必勝

有林婷老公 唔驚

On9咪玩啦 觀眾鍾意邊個咪投邊個冠軍 諗咁多前途啊主題啊做咩？上得黎玩都知會有輿論壓力 你想講dancer/Mischa抗壓能力特別高？定係你凌晨三點都要上黎ot帶風向？

而家先開始睇返10強爭奪戰 會唔會太遲
雖然已經知道10強名單

呢個

咁比佢R到係咪直入十強舞台

好想睇zeno畫埋個自畫像

見新聞係講50強有份跳
定係我記錯

而家香港lockdown final round仲會唔會開放比觀眾入場睇？

唔會

比起上兩年，今年十個都有台型
唔打得都睇得

你冇記錯
但得返一個星期班人仲未收到通知所以好怪

WHIZOO條片都叫有啲小互動嘅

到時係直播？

唔好同我講freebus同姜B就係battle前傳

雲姨要靠迷雲黨收風

好開心

咁咪由佢投mi/kira
總會有人投個票都要諗好多自己FF岀黎既原因
而唔係簡單跟自己個心
投返自己最鍾意果個先係真正尊重返十位參賽者

係

希望到時睇到

右雨對NY真係好sad
係咪特登架
mischa又對zeno

我都講係個人意見
唔該你比返少少禮貌同尊重

我又無話過cloud Ben Ben CY 啱好 我都好鍾意佢地

仲有唔好老屈我
唔好因為意見唔啱聽就話PR啦

咁佢投邊個都係跟自己個心既 每個人都有唔同標準去投個一票 唔一定係要投最鍾意嗰個 最重要係自由意志上面位ching惡到以為佢講左啲咩

咪係，真人show都要諗策略是但啦，贏又冇一百萬
選特首咩

留名

撇除NY個樣要執執之外
其實佢都唔錯

JJ做咩啫唔抵得佢比人同CY比較

係呀咪由佢自己投
佢鐘意諗得多d係佢既事
唔會帶到咩風向
下面三句就係我個人標準姐

我都好心傷
第一次被人屈PR
如果我係PR 咁我都真係幾盡責咁夜都返工

我相信每個人總有原因投票
我自己投票都攞個心想支持值得攞冠軍嘅人
但無論佢地最後贏唔贏到都好
佢地參賽過程都令到佢地進步同成長 呢樣我覺得最重要

晚安了～

上連登勿認真，會傷身

當初十強爭奪之前大把人一早睇左劇透
一樣唔影響觀感

咁惡係因為 上個post已經見過一次exactly內容 都係叫人二揀一投Dancer或者Mischa唔明點解新po又要不停loop呢樣野

咁佢話自己會咁投姐
冇叫人跟

佢同人一齊開live已經好難得
唔敢諗佢會自己開live
希望SingSing再搵佢一齊開live

有冇人覺得前傳好難聽
睇重溫必skip

陳柏宇說教
btw 卡文個樣閪撚到

呢度咁多A組Fans，又講呢個唔穩嗰個值得啲
見到呢啲內容唔意外

呢到d人盲反b組

成日講要尊重個主題藝人再出道
咁有冇得投Alan仔
撈左接近20年都紅唔到
最符合藝人再出道

佢嘅話要加多幾個再

雖然對我黎講Ben/Cloud有頭5已經好好

但我係唔認同要先入為主覺得素人拎到noise就夠/FF企係參賽者角度話會有壓力呢d諗法 萬一佢地決賽表現真係比mi/kira更驚喜更好呢？

又盲反？呢度好多人都鍾意豆同Cy啦

佢話cloud世界女，佢老婆話「我唔同意」
之後陳伯話「你覺得我睇人準d定你準d」
好似d阿伯阿婆係茶餐廳傾閒計咁

佢真係好長氣

唔講起完全唔撚記得邊位JJ

manson唱得好差pre round好好多

Kimman同Ansonbean ok呀
CY都反cup左
仲有盲反咩

日頭我都唔夠膽入呢個post 驚俾人咬

應該係啲人tag佢 佢repost story啫

唔好意思我仲活係幾集之前今日先追返哂
不過我不嬲都好鍾意CY雖然都怒屌過佢
Vincent呀vincent

manson又黎料
佛學家manson

Jet lag
事實上B組30強表現真係差
但好多人都有撐B4同B組個別成員
係40強2:2果排先多人盲屌哂B組所有人姐
呢排冇哂啦

無乜大將之風

個陣真係

alina都幾好

法國YouTube同fb啲cm都幾唔同

同呢到都唔同

youtube, ig, fb 全部唔同年齡層

頭先睇zeno IG先發現周慧敏有去留cm，估唔到第一屆之後佢仲有睇
有冇其他大家知嘅圈內人（唔計導師評判）有追或者同啲參賽者有互動架？

唯一相同就係屌timo

我眼見好似iG YouTube同呢到差唔多 相反FB好似特別唔同咁

方方如果笑個下唔露牙肉會好睇好多

fb藍絲廢老溫床

j 咗 thx

kimman好正好撚型呀屌

豬突屎洗白

唔緊要啦以後都唔會見到佢㗎啦

如何獲得最多鏡頭：坐係導師隔離
NY

二汶：屌你老母造星小強擺你係第一位都走唔到

ansonbean笑起上黎真係幾champ

原來佢英國回流姐姐不行了

之前唔明點解咁多人鍾意佢
而家明了 佢真係好有個人魅力

好柒喎

可能因為我係老女人

想做CY老婆

我都係老女人唔識欣賞
佢依啲款我不如睇返姜濤

通宵睇？

佢陽光過姜濤

我個人唔係香港呀

timo...長大啦

遮左個咀即刻好睇

好多人都多謝KP

楊甯都洗白

有啲似金城安

你真係平行時空...
依幾日啲post都轉晒風向喇

真係好耐無睇 一口氣睇返哂
想知楊甯咩事

我都覺得短髮好好多
佢carry到

知道會收好多負評
但我覺得卡文個表演好過dancer

邊個同我爭

每個人都有特色

點解要喺pantry影相

Fb風向係點？

我都想問

所以我成日都覺得dancer好慘
咁努力 但出到嚟嘅表演都未夠impressive
仲有唔少人包括評判話卡文個表演好啲
如果係我應該勁sad

咁講林2都玩過啦

羊0嚟講唔係而家追唔追擊既問題，係佢既將來要去邊個方向走，如果佢有簽公司都好難自己有決定權

想做CY老公

kimman同周彗敏好熟

如果klau行文青look

佢著番自己啲衫就會似龍五同向佐

幾年前個樣

Ben係可愛嘅A0毒撚

真係A0?

對CY把聲上曬腦

其實投邊個自己鍾意咪得 洗咩聽人講
關害人咩事

NY如果係五強 我擺睇viu

玩埋要投邊個咁好

點知除左口罩就變柒頭

頂 我被你哋搞到分唔到
Anson Lo 王君馨 同 璇璇

冇睇fb 佢地風向係點？

Stanley有fans㗎咩

可唔可以放返隻腳落黎Klau
鞋底咁撚污糟

個個著住造星tee又加件褸
好怪

怪得過係pantry影相？

呢個樣好J 10倍

支涓，支羊，支裝，支ny 呢

牙Ben 同 zeno

撒亞人進化過程
佢咩造型都有一種喜感

Pre-round 到廿強 支 ny 都係柒
如果照舊咁柒都五強，viu就同瀨支冇分別

整體a組好啲不過個人架話我迷b組多啲
左左妹妹cy

打燈組 真係整到佢好有霸氣

余香凝迷雲

佢適合個人單飛 先識發光
團隊會變路人

till we meet again個item開始留意佢
覺得佢呢個look好好好正
（著老西有加乘）

一路碌啲相笑左出聲

仲未決定投邊個
好多都勁鍾意
諗緊投璇定Ben

另CY 真心個人呆下呆下
呢個係佢特質
坦白講廿強男仔中
佢唱歌係ok架
我覺得佢可以試下做綜藝節目
呢d真心傻氣既人 會好搞笑
佢係有觀眾緣既

但可唔可以唔好再戴副有色眼鏡
有種土豪味 明明以前個look好啲

佢真係唔係扮 似真傻
睇相都feel到

成日形住CY肥肥地
原來唔肥

CY 王妃上到77k

其實有去到咁精彩咩

全民投cy做冠軍點收科

NY 支那味濃

表演呢啲各花入各眼既
不過我個人就覺得好吸引

係
第一次見真傻到咁既人
但佢唱王妃個陣有幾下係好有信心
佢仲要第一下唔知自己贏咗timo

如果有個節目類似獎門人
CY上去玩遊戲 應該好搞笑

佢真名叫藍絲lin

首歌本身好聽，只要唱得唔差應該都多人loop

有

我都真心覺很璇短髮好型，比起中長髮sharp好多，至少有星味。佢啲衫我都唔覺得有問題

佢打底預左輸，冇壓力好放咁去表演反而出到黎好精彩
感覺個d 踢腳，guitar, 體操都可能係臨時爆肚
真係好似睇緊個歌手開演唱會咁

其實我認同
短髮既璇係有印象d 型d
長頭髮既佢唔突出

至於衫 我覺得可以更好
會有stylish 幫到佢既

20強表演整體普通
我只loop ben mi cy

我睇佢IG live
更加發現佢唔係扮

CYbb

真係超有趣呢個人
佢真係有種魔力令人掛住佢
Guitar 同踢腳個下真係...

幾時開始龍蝦黨連朝早都群空出動

未睇佢ig live
等我睇下先

A組top 5

今年十強真係好過上年十強好多，除左ny

當初啲人見佢染金就話佢第二個偽毒坤

你叫個天然呆毒撚去柒金毛
個種on鳩鳩都係甩唔到

本身睇電視覺得真係幾好
但睇咁多人講好似吹大左咁

英國回流d英文咁差
咁起碼佢翻香港唱中文歌呢個決定做得好

條女想loop到幾時
爆璇一句carman is good真係高下立見

又要loop

電視睇有驚豔
之後youtube再聽返咁多次
真係聽到好多位可以進步
不過結合佢嘅鳩係有化學作用令人想再睇

應該係因為佢個表演無咩失誤 比起其他參賽者都尚算係一個完整嘅表演

又真係幾弱智
冇諗過璇姐其實唔開心
真係開始明點解佢會乞人憎

佢真係唔識靜靜地贏
本身二十強之後多咗好多人欣賞佢
之後又不斷做核突野

開始feel到佢既蠢唔係扮。。。

補充：仲要tag埋Kira，條女真係唔識做人

其實我覺得陳柏宇之後真係唔應該再講
已經無意思
同對2位都有唔好影響

我睇返條女硬入陳柏宇個live 真係好肉酸

好似係Hk01 tag

oh怪錯鳥佢tag Kira
Sor

佢真係唔識。呢個時候，扮都扮輸得心服口服大讚爆璇，咁先囉分㗎。

做人冇公關真係食得屎

本來加分位都俾佢自己on9扣得一乾二淨
反而同情位去返dancer度，俾同樣on9陳伯跣一跣佢
Dancer加油
決賽爭氣啲

想問 投票係咪得一次就無架啦？
係嘅唔洗咁早投啦

之後可以隨時改

可以轉票

唔係死忠票既或者多過一個選擇可以決賽睇完表演先睇

想問 第三季啲參賽者講個個Moley係咪就係第一季參賽個個Moley?

你睇其他唱歌個啲人已經all in咗，但cy你會覺得佢仲未出全力

應該就係

支持mischa

去到投票
唔夠雲豆ben

偽毒擺明係世界仔

CY唔係毒，係9下9下，但佢講親嘢都好有自知之明

期待Ben把聲同璇既廣東歌

支持A組

陳柏宇又多口
卡文又on99

咪係
Fb同呢度風向都幾唔同
佢地勁撐卡文踩璇踩到死

唔覺意會睇多幾次段片

講真
我開頭覺得cy 成個死毒撚 快D叮走佢
但到唱王妃完全改觀
成首歌唱得好稳定 睇得好入神 好投入
完全有星味

趁其他老婆未起身，梗係玩多陣

造星3比人劇透晒都可以最尾爆隻cy出嚟入五強
真係好屈

正如一個魔術師，玩到完晒喇 比人除晒衫喇
都能夠啊……喺頂帽度啊……抽隻……白兔出嚟架

初初睇到個list覺得：下無manson，唔撚係掛
cy ny都入到10強係咩事？

但當知道cy唱王妃同對timo就好撚期待佢係點入
結果都無令我失望

大家有無10強民選三甲投票率呀

終於聽到璇solo廣東歌
加分
好期待

爆璇我地撐你呀

港共01不了

好想知邊首，仲要高難度跳唱

期待我BenBen唱歌

係咪都係容姨啲快歌
婆媳冒險嗰啲？

連句quitar~都好正

Ben雲璇都好期待

你個比喻我諗起小妍
除晒衫好核突

心目中3甲

雲同Ben又同台了 Viu出左片

cy 王妃click rate仲多過chill club歌手
龍蝦黨做到野

因為好多人都想知CY點解入到
原來對Timo 更加

佢唱到好似食左隻CD咁 喺表演當中算係好正

其實卡文個表演一出聲就頂唔順要熄
同埋佢個眼神好唔鍾意 rap又唔好聽

煞科 隆重登場果啲？

補多張前傳大頭

幾年前同而家風向唔同左啦佢返香港玩造星都係因為返唔到大陸

根本唔知佢係男團出身

其實好似冇句岩音
同埋唱國語歌但咬字又唔好
咁樣會令觀眾好出戲

好彩cy咬字幾好

係 卡文個表演真係唔掂
唔明陳伯講咩有得再簡會簡比燈佢
佢由神不守舍嗰陣已經feel到唱得難聽，其實係真係得個樣

佢啲眼神好攻擊性

Viu新promo片!Ben雲黨快睇

笑死 打格仔最後呀雲都幫埋Ben拉票

因為愈嚟愈多黨員

唔覺得佢唱得歌好
不過評判話佢可塑性高
可能係因為咁

卡文個表演好靠服裝同伴舞，你會好留意佢身邊既dancers
爆璇個表演係靠佢表演既感染力
你試下想像下兩個調換
爆璇應該輕鬆做到卡文個個
卡文應該做唔翻爆璇level

Cloud就咁清唱都超好聽

但如果貪佢係A貨周秀娜
咁點解我唔睇翻真既周秀娜？
起碼有性格同醒目過卡文

有懷疑
璇做唔到舞孃嗰種Bitchy出嚟

candy ball

benben笑死我

屌，又係攞開100分學霸vs 估唔到佢攞到70分嘅同學
之後啲人覺得學霸做得好係理所當然，已到頂無進步空間，然後70分有可塑性

越黎越唔鍾意佢 璇都話真係有實力
卡文真係得個樣

Benben扮學友嗰幾句都真係唔錯

我覺得hey sistar仲妖艷喎點會唔得

投Ansonbean是常識吧 姐姐好鐘意

當屌柒護旗手 同 支涓嘅人死架？

Benben好老尷

Cloud: 我個腦呢 冇用㗎 裝垃圾㗎

好直接

BenBen 似真係a0

cloud叫Ben去洗牙

唔係話驚天動地好睇，但會想不停重溫
睇極都覺得佢好有舞台魅力
啲舉手投足好正，好鐘意佢啲奇怪move
同埋佢駕馭到又享受到個舞台
令人好想幾住佢一齊un

漫不經心嘅感覺其實好正
x-japan嘅hype都係好悠然咁彈結他
唔會好肉緊咁
有種輕鬆自在地做出色表演嘅charm

得罪講句，其他參賽者就算唱／跳得非常之好
但都有種拘謹嘅感覺

其實我覺得廿強個表演已經係卡文既頂
要佢做其他style既表演唔係唔得 但一定冇佢廿強個表演咁搶
佢只係咁岩揀咗個match既style幫佢加咗分
世界上冇咁多首舞孃俾佢加乘 咪放長雙眼睇佢以後可以發展成點

我都係無聊搵下佢wiki先知

Cloud有mon post

畀benben屌冷血之後就團滅

估佢唔到

我自己都睇咗五次

兩個都超可愛
cloud好自然好likeable
ben ben 唱歌真係有potential

好似嗰啲冇乜接觸過女仔嗰啲A0毒毒怕醜仔

會唔會佢人生見得最多女仔嘅場合就係造星

打格笑死

我要睇A組的爛gag日常

呀Ben段20強片 FB已經破左200k
佢應該係跨平台最高hit rate

一接觸女仔就不知所措

FB grp d人勁on9

佢兩個好pure
好想睇佢倆個拍<早熟>

Q到呢

ben ben技驚四座
唔係最高先奇啦

呢度笑左出聲

其實我覺得唱歌難聽先係難有得搞嘅野
一來佢都做開bingo又唔係無唱開歌
二來唱歌我覺得好多係天生
好似manson咁有時ig live好好聽呢啲就有得話學控制聲帶，但本身差係真好難救，連singsing 二汶都講過無得搞唔比佢唱，twins都有去學唱歌但都係咁難聽

Cloud有外型、有實力、有人氣，被視為奪冠黑馬，唔講唔知原來她自小已經演出經驗豐富，曾經是「家燕媽媽藝術中心」的學生，亦以少女組合Honey Bees出過道，同隊還有大家相當熟悉的韓國女團CLC香港成員莊錠欣(Elkie)。

在Honey Bees的《HONEY》mv中，可以見到當年的Cloud和Elkie青澀的樣子。

Cloud細細個已經有機會跟家燕姐一同演出，從9年前的舊照所見，當時大約13歲的她樣子同現在分別不大，可謂由細靚到大，而且舉首投足都充滿自信。

又要吹奏家燕媽媽同honey bees

睇完20強片 之後再睇岩岩個訪問
反差感真係好大

可愛到呢

乜有呢句咩

ben問佢細個有乜蝦碌嘢之後cloud b 講

見benben輸任務咁慘，
唯有貼張大頭幫佢拉下票啦

冇反楊0啫
容海恩……

真正嘅造皇者

係... 完全唔想搭嘴

老實 家燕媽媽堅勁

珍好似同緊班假膠講野咁
所以grp已退

毒撚BEN

有冇例子笑下

之後好多家長送啲仔女去家燕媽媽度學做星

klau戴咗口罩靚仔咁多嘅

真，嗰個marco wu好撚煩

真造星媽媽

一開始聽佢唱歌 變到依左睇佢啲台風

gogogo

真 Elkie

可唔可以推到陳柏宇道歉
我覺得佢好唔尊重自己評判身份
又好唔負責任

Viu講左今年冠軍有咩獎未？

乜有獎㗎咩？

唔係咁孤寒呀嘛
門又冇 冠軍獎又冇

獎隻viu bear比你

人哋叫生啤

戴左口罩咩男人都靚仔黎架啦

架車

假膠到癡左線 廢撚事睇

諗起花姐Error遊炸咗隻生啤

之後為生啤哭喪

Cloud fans建議喺fb出返啲tg cap圖澄清 cloud係黃
Kingjer fb post成串長既Comment都話佢係藍 好撚慘

我尋日睇完佢live 先知原來佢冇學過唱歌
但就細細個好鍾意去唱k

唔駛咁高調啦

睇前傳mv佢勁突出
一開始仲以為係上屆個oscar tang又參賽

Cy真係造星歷史上最有星味（沒有之一）

嗰一秒有幾突出呀

車

喂 唔好咁
低調啲
唔想佢俾人捧殺

真心咩咁比人屈法

留意左ching好耐 係咪其他人fans想捧殺cy

吹撚大左

cy決賽炒飯
實俾人狙擊到傻
各位龍蝦低調啲

佢係咪玩緊暗黑兵法

嚴禁捧殺

好L慘
唔想佢被啲膠po影響到

佢詳細解釋 仲要係前前後後俾足full respect to dancer
講自己睇法都要道歉 你係咪睇電視睇到傻撚咗

已經做好心理準備佢會大炒

冇學過唱歌都咁勁係咩事
果然天生就係唱歌天才

巴打你諗多左
我龍蝦黨會員編號no.0001

無戴固定軒
睇ben同牙雲吹水都幾好睇 可唔可以開個節目比佢地

我都覺得佢會大炒

我都覺得佢會大炒
仲要跳舞 媽媽害怕

漆黑的螢火蟲，一秒已經足夠照亮整個世界

唔係講笑
真係拉到票
好想投佢兩個

香港仲有冇言論自由講下都唔得
反正米已成炊講咩都冇用

利：鍾意璇

知唔知總決賽邊個做評判?

只係公佈咗毛姐

喂 做多咗喇

gg 打完個靚嘅翻新杖 結果又柒多次
睇佢條撚樣應該唔識跳舞

下有樣？
見d人讚佢應該入10強
話佢唱得（咪玩啦 想mute撚左成首歌）
跳得又麻麻（其實有d跳快左）
讚佢靚所以更加應該入10強
呢個咩原因黎又唔係選美
再者佢邊撚度靚
去蘭桂坊都大撚把佢呢種公廁樣
仲要裝假狗
得膊頭橫係真

屌好不安呀

Ben仔個笑話 好得意
睇到好尷尬

其實有人喺下面出咗圖澄清 但啲人咁撚on9真係係嘥氣
仲有啲話咩「睇佢個姓都知佢新香港人」「睇佢個樣都似藍」得閒到逐幅圖cap佢like咗咩藍店 有like黃page又唔講
樓上啲人講得啱㗎 fb真係多啲弱智

但佢哋種尷尬係好睇嘅尷尬

當年candy ball紅極一時
每次唱親都被fd話mk

CY bb
你哋講到我好不安..

我覺得佢成條片就只係講錯咗一句
「如果再揀會投卡文」

但呢句其實真係會影響到參賽者呀..
事後勁多盲粉走去踩璇呀陰公

道歉就不了，呢件事快啲平息就好

好好聽喎
不如搵埋Chloe一齊跳

認同佢淨係講一句不過都夠哂啲報導帶風向

應該搵埋chloe同璇共同好姊妹固定b一齊跳

可唔可以cut佢啲 鳩fing fing 跳舞片段整gif
啲動作都好得意

但講錯一句已經夠死
卡文仲要不停攞呢句哂命

而家你想mk都冇得畀你mk呀

靚仔靚女

加埋Anson Lo 嚟個關係極複雜candy ball

旗都扯唔撚起
見fb yt d人話佢靚
要樣冇樣
要身材冇身材
要歌藝冇歌藝

公廁關嘉敏你唔好咁有自信做到solo歌手啦
有冇諗過你把老牛聲好閪難聽

著返校服比人屌算啦

佢啲IG story誇撚到

ben式爛gag

箍牙要有咩？
固定軒（cloud講固定器）

點解做東唔做春？
做乜春

永遠支持CYbb

抵擋劍尖巴之前已經cut曬

好樣衰

佢呢種死臭閪好撚識扮
鏡頭前無遺憾遇上強敵

又係背後陰d陰d做小動作
就好似陰d陰d係報導屌鳩前隊友
唔同odiu個種當面屌
其實關嘉敏都係臭閪
係陰濕型臭閪

大家都係一表演就變左第二個人

cy 啲 story乜事
傻仔呀
你唔使每個story都要share出黎多謝㗎

感覺好多廢老

邊個再話佢靚既
將佢d相曬海報貼床頭唔該

其實當年覺得Candy ball幾正
但無同路人

我係你同路人

小鹿瘋狂亂撞cy

交換唱
爆璇以家個look 亂入mirror 跳一首都得

.......................................................................

我恥笑過男同事J Candyball
不個嗰陣梗係J少時喇....

好可愛

一陣陳伯真係道歉
啲人又會屈鳩璇好小器 勝之不武之類

做愛為CY

符合佢人設

佢咁樣多謝到下造星4

佢啲小動作每一步都係計算
但男人應該好受

Wish list:
璇同Anson Lo出限定合體跳唱
璇同Anson Lo跳一所懸命x Candy Ball

你啱
佢真係冇氣質

笑撚死

當年鍾意Candy Ball會被人笑
我都係偷偷地聽

前幾日係（.......................）

佢係冇講錯到
佢真係咁諗 真係咁講 點解係錯

又要重複返幾個post前嘅對話
Jason講心水三甲 葦璇係鐵膽
仲話葦璇一直紅唔到 觀眾要思考自己有冇責任
咁都唔尊重佢？好撚尊重喎

至於二揀一
係話睇完電視 覺得電視出嚟效係Carmen好咗 Live就葦璇好
傳媒點樣斷章取義 or 另一邊點樣曬命 唔關個俾老實comment嘅人事
真係咁熱衷於要人道歉就叫viutv道歉 點解個音響效果一直都搞唔好

有
都係夜場味

cy為渣波

蠢

識背

我宜家每日要聽一次
學cy個龜速beat
一路聽一路fing
之後就身心舒暢

睇既男人唔受
我由頭追擊到尾
關嘉敏一出場已經覺得佢係好撚扮野個d臭閪

可能食到個d會受班長 cy 狗公dancer個d

唔使問法官大人
有得屌我都唔屌

估唔到卡文真係蠢撚到咁
抵佢嚟到造星3都要拍返Odiu
比陳伯撚狗咁撚都唔知仲以為自己好撚威

CY瘋狂亂撞

觀眾感覺好直接
係鍾意邊個多啲就鍾意邊個多啲
唔鍾意邊個就唔鍾意邊個
理得你努唔努力咩
又或者你點知對手一定冇努力咩

跟得紅底公司
同天堂鳥玩抖音微博
可以幾有氣質
咪又係臭雞

睇到呢度真係笑咗出聲想睇A組爛gag日常

所以由件事cool down算

但佢咁share 啲fans會開心嘅

好似個啲人哋追追下post
有張鬼相或者核突相係中間咁
嚇死人！不安

Hello 請注視面前的我

醫生用固定器固定固定軒D牙

我幾時有叫佢道歉
邊有鬧佢唔尊重人

上到報就得啦
妓者又會幫佢寫得好好睇睇
玩抖音微博都上唔到位
死lur入陳伯live ig 2萬幾升到5萬

然後繼續陰陰濕濕貼d人講佢入唔到圍好唔抵

關嘉敏入到10強我真係會打爆部電視

你啱
但係我都係覺得卡文個表演唔夠璇好睇

係要突入先知佢靚到唔靚架嘛
話晒d人話佢靚所以值得入10強

應該要入fb 踩場先有用

其實cy係咪有adhd
第一眼望佢個眼神、神情
勁似我嗰有adhd嘅表弟咁
好呆好散
死都集中唔到

會比各種原因檢舉
D相唔靚 -> 欺凌
真係唔靚 -> 發佈恐怖內容

咪繼續抬高啲
關嘉敏真係好有potential好impressive
大眼又靚女
事實上你咁講我覺得Odiu喺we呸we play仲impressive過佢

繼續回應第一個comment
唔好意思quote得衰

放你表弟個眼神黎研究下

睇到我黑人問號

唔好意思

其實有2條
一條純表演一條係電視版cut出來剪埋導師台下反應
依家一條79K一條37K
已經116K
廿強第2多嘅Ben已經係51K+55K=106K
差成1萬個view

佢難得有咁多關注都唔識見好就收

但benben facebook已經過咗廿萬
cy十萬

固定真係好多好姊妹

Benben扁咀仔好得意
想cut做gif

我以為得我係咁諗

Cy性格超好喎
第一round全組得佢唔投Vincent
二十強完左叫彭秀慧安慰timo
琴日live拉票叫人飲多啲湯著多年衫
每一個fans投完佢票佢都會repost story

無人聽過？神奇隊長

benben最多但無人講

呢啲無咩好比較啦

神奇！頂級！超卓！

見大家瘋狂吹奏CY幾多hit rate姐
真係最多個個又唔講

我一路睇一路喺到傻笑

著多年衫

我好記得嗰晚ben ben炸曬成個香港網絡世界喎

淨係佢叫陳伯快d叫佢比佢入live就知佢咩人啦
拒絕兩三次都咁撚厚臉皮

但佢好似真係有

佢係講緊黃興桂

成個造星post靜止左

係咪講波對白嚟？有聽過

其實衫唔係都係viu提供嗎？
好似小組賽佢地唱hey sistas 璇又係被彈件衫
但衫都唔係佢可以揀啦
同埋都的確外國好多歌手都係著泳衣cut 我覺得佢襯到 只係某類人唔太接受到呢個造型 一味只著重佢嘅outlook多過佢嘅表演

我以為係成個網絡靜哂
因為精彩到我睇1秒都唔得閒望連登

viu係cheap哩嚟㗎
佢哋啲衫全部自己準備

可以自己揀自己買

咁先神

好驚奇 我成家都睇到呆哂

但唔啱花姐心水都要換

咁加埋晒真係BenBen最多

呢到好多cy fans真野唔好講

我哋咪即刻出嚟幫ben ben攞返公道

體諒既 佢哋壓抑左好耐 都幾慘

係呀 桂神

召喚冇人講咪你講囉潮文

成日攞「ＸＸ都冇人講」嚟開post嗰啲撚樣我而家一次過屌晒你哋老母

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

好似講過Viu提供

咁cloud b換咗又真係靚咗
不過璇件swim suit隻色真係唔識欣賞

睇關嘉敏個phone in陳伯真係有今生，冇來世！

不過佢換左似抄楊丞林

卡文狂request live，一係入！一係唔入！

如果係第二隻色會唔會好d

但你唔滿意佢借俾你D衫可以自己買
咁呢個就變咗關你滿唔滿意事
如果你借佢D衫覺得冇問題結果著完變樣衰就你責任因為個表演係你嘅 衣著一樣係會影響表演觀感

又快又怪，推波出界

屌，呢句好match

佢尋日live 講過係公司stylist幫佢準備

好想睇下manson定牙cloud多fans
不如manson老婆all in 落ny度睇下佢最尾第幾
曬馬之餘表達對賽制嘅不滿

咁都好比
兩個都好精彩
Ben都有好多人讚架
唔通讚CY 代表Ben唔好咩

冇邏輯得嚟又不失為一個好提議
但我all in璇璇了

好型

咁要搵件似gaga牛肉裝嘅泳衣就真係難d嘅

Manson廿強失手到咁嘅表現咩賽制都輸啦

講緊hit rate

學卓韻芝話齋 坐係後面既邊個唔努力
alan仔唔努力咩 魔樂師唔努力咩
走左個d唔努力咩 但呢行就係咁殘忍

佢鳩下鳩下咁好cute

迷b here

佢係講緊對賽制不滿唔係對Manson出局不滿
兩回事嚟

我幾鍾意神不受社同睡公主個look
但佢幾有霸氣都好 都係覺得佢係天真小男孩
不過副濕鳩眼鏡唔好再帶求下stylist幫佢執執 好柒

我情願佢好似pre round唱缺咁乾乾淨淨算
依家多咗

見到上面有人講佢公司都dum過錢落去比璇
想知係唔係

戴眼鏡好cute
唔戴認唔到佢

呢到d巴絲打好funny同你地做朋友一定好開心
估唔到黎到呢到都見到無人講咪你講

應該只係前公司As one 時期，佢而家公司最紅個位都係談善言

上面有人話楊甯轉風向唔明發生緊咩事

無左Manson 會轉投cloud bb

微博post del左同Jojo Ben二汶同佢擔保

好似話佢身世好慘 所以大家開始原諒佢
最錫佢嘅媽咪同婆婆半年內相繼過身

你講緊邊個佢先

Jojo Ben二汶同佢擔保嗰陣都冇理到，繼續屌

花姐佢地鍾意搞呢d嘛
成日要人轉stylekimman都要唱rock

換過隻色而家好似d 白tee洗到黃哂咁

比賽有復活機制避免呢啲情況

支那比賽冠軍都試過淘汰邊緣啦

未聽過
努唔努力架

欣直

又多樣嘢可以無限loop

有冇ching睇左陳廣偉講評？好正wor
Link:

有復活既話第一時間搵返vincent入黎

談善言都唔識

點五步 打天下 歎息橋 是但求其愛MV

見到佢係fb比人屌

其實呢啲比賽有民選復活架話應該好有noise
唔明點解唔搞 又可以保返住啲契仔

唔會掛

sorly而家即刻去聽

講真野實俾人屌，佢一向唔係世界仔

但佢又講得幾啱

唔知如果轉做agt咁個人賽大家會點睇

演員嚟

屌我面盲

佢成個live勁大膽
叫人唔好再盲撐偶像派
話cloud世界女 多失誤
話再投會投卡文
話dancer紅唔起 係香港人要檢討

牙雲正能到柒到

哇屌
真係facechecked

其實真係香港人落後

美國啲歌影視已經開始唔睇樣，因為要講寫實

Eg. Lady gaga

莊惠～

咁gaga初出道都因為創傷走過浮誇的日子啦
紅咗之後先可以隨心選擇誇張定鉛華盡洗

已經畀人屌陳柏宇垃圾同推翻自己評判做嘅決定

真膠定假膠...點五步 打天下 都無聽過？

咁老實講vincent最多都係30強料

睇返啲rehearsal相
原來雲姨true colors個rehearsal同on stage表演都係唔同裙係咪花姐叫佢換

如果當初red one嗰d冇發掘到佢
而家都係"who"嘅狀態
最弊冇造星嘅話 香港真係冇跳唱嘅代表
可以大家隨口噏都噏得出
都係嗰句 香港呢行飯太窄太閪

其實唔贊成任何形式既復活賽
為有noise而搞

其實gaga跳born this way都唔係著牛肉裝
係著肉色膠布咁既

依啲comment真垃圾，根本每個人每刻都會諗唔同既野。推翻自己有咩問題？愛因斯坦都無數次推翻自己既理論

Cy bb

係, 佢自己有講

類似既容祖兒演唱會梵高畫果件靚呀

但佢依家有專注力不足

BenBen兩套都係grad din毒撚

sbt 就算有咁既能力好多去左護旗
好多人不褻香港個700萬人

咁我寧願睇有佢自己個人style既born this way

其實可能真係關事加油呀CY
利申 CY老婆

依家先正，佢個種鳩配埋個mk look好正

依家澳龍好平好抵食

肉色又似hey sistas
唉都過左去 ig live有人提佢決賽揀靚衫嘅

Manson Ben都換左

你係連登講MK LOOK正

好難講邊有人估到CY10強
同埋覺得未睇夠vincent

冇計喎佢個樣+身型著乜都係grad din毒撚feel

二汶話啲衫alina幫手揀

但觀眾buy

sbt係...?

klau timo個啲整呢啲look咪唔正，配落cy度不知幾撚正

alina個套幾好睇

啱呀，棒殺返佢
唱功了得好聽過雲姨cy mi，跳舞又叻過ben，身材又好過Alina，一個人屌打十強啦

sad but true

Mk look有星味好多

牙ben點解你咁得意嘅

如果佢係契毛？肯定到而家都笑緊

仲係阿will 叫佢報名

哈屌 我仲諗邊撚個組合

未聽過就google 啦

雲雲真係世界級

覺得雲姨有啲似郭羡妮

篇報道話佢細細個就要食藥

之前導師點評十強話true colors alina幫大家揀衫有無幫下阿ben架

雲ben呢對螢幕情侶真係好撚正

cloud ben 真係好襯

牙Ben得意到

專注力不足同過度活躍症某程度上係好相似 其中一個特徵係專注力弱
不過我唔太熟 有冇巴絲補充

你個名梅艷芳唱得好正

其他人都正正常常得Ben嗰套

牙KEN要做住兵先

煲呔

民選忍痛唔投牙雲轟注左689
希望佢唔好令我失望

有dd似

吓
乜佢哋咁friend

孔仙洲性器就係孔仙洲性器
狗改不了吃屎

未睇過香港本土既影視作品好出奇?

柒得咁可愛真係神奇

炒咗會唔會轉票？

朱維德

牙ken都似係高汁仔
不過雲姨話唔好再講 唔講了

可能牙cloud cy決賽鬥炒

佢唔係同阿be一齊參賽架咩仲有will?

加油吖,出身單親家庭又有adhd
cy bb唔易做

內文：
CY參加《全民造星III》，原來是另一位參賽者李浩軒（阿Will）促成的。

「我十分感激阿Will，其實係佢哋報名後我先知道，原來表格係阿Will拎畀我嘅經理人，當時自己都唔知道發生咩事，抱住一個嘗試心態去面試。」他說。

當初決定接受這個挑戰，原來有一個人的鼓勵對CY來說很重要。

我仲未投仲未揀好

牙雲同689企定定唱到水準都有TOP5

牙ben真係好得意

我錯香港影視作品其實都好高質
係我面盲影唔到人

佢個身形著咩都屈

係呀

689 唱頭條新聞都好能正

本身呢首歌已經好正

唔係講佢有冇埋運氣既野啦
純講實力同可塑性
即係講返右雨都應該冇人會話佢係20強料

Ant 身邊

your height your fate

佢ig嗰幾條片得幾十秒
但已經夠我loop成年

我之前都講過

未睇過香港本土既影視作品唔出奇

未睇過香港本土既影視作品但有追全民造星就好出奇

雲姨夠票 決定轉投CY BB
利申 CY老婆

佢同呀ben條片側面好似

見幾個參賽者都有係咁po story